大家應該定一個最後限期比政府回應

大家定立係某一日前一定要政府正面回應五大訴求，否則示威行動將會進行大規模升級

咁做一來可以比藍絲或中立既人見到我地已經比左好大容忍比政府，佢再唔做回應既話，我地要將行動進行大升級都無可厚非。令佢地清楚明白到我地升級行動原因係因為政府無回應我地訴求，再唔可以話我地無理抗爭

二來，我地唔可以一路無了期地等政府回應，大家設立一個限期，起碼比我地手足都有個心理準備

日期定好之後，文宣組請將日子大肆宣傳開去，做一個最後通牒，要令廣大市民知道呢一個日期，無分藍黃

最後重申一次：五大訴求，缺一不可！

咁要考慮升級既威力 :
TIER 1 例如罷買 買工
TIER 2 圍港交所致到人為停市 ETC

push

不好，俾北京覺得你要挾會有反效果！

罷買同罷工，都會比政府睇低我地堅持唔到，我主張係進行一個無上限既升級

由開始抗爭既一刻起，中共有邊一秒唔係覺得我地要挾緊佢

所以抗爭要優先針對事實，即使升級也要看情況逐少去做。

咪on9啦，而家分明係要挾㗎啦

爭取跟要挾有程度上的差別，以及香港人好自私兼無耐性，
沒有足夠民意支持再做不合作運動……

你話我 on 9 我沒所謂，最重要是大家看清事實，不好失足！

完全唔明你logic，依家講緊係我地有意釋出善意比時間政府去回應我地，如果我地唔定期限，政府終日唔回應訴求，行動都會自然大規模地升級，我提出既方法只係讓公眾知道我地升級係無可厚非，因為其實大部分中立者都知道政府逃避緊問題

而個限期好大可能係8月

民間記者會同民宣可以放大過期催淚彈嚟講

有左限期後，失民意既就將會係政府

我們沒有大台，那些人代表去談判？
民意在臨界點，不宜升級。
行動升級適宜針對林奠班子而非交通。

之前咪做過幾次話行動升級囉
好喇依家行動升級咗佢又屌我哋暴力
你睇吓今日老鼠曾講話邊可以出嚟保證政府做晒5大訴求就唔再搞亂香港，所以政府咩都唔會做。。。痴撚線

點解談判一定係雙方，我地一早表左態五大訴求，其他乜撚都唔洗傾

我講緊既升級，唔止係以前既級數，係正式焦土

正式焦土既定義可以有好多

唔排除係令到10個國家以上對香港發出黑色旅遊警示

另一方面，我地可以當係作出左回應比張曉明，只不過我地需要係限期內除左成立獨立委員會，仲要回應到另外4大訴求

大家唔好誤會呢個舉動絕非妥協，只係以另一種形式去指出張曉明應承左既野冇兌現返比我地，我地係有理由地升級行動

回應到另外4大訴求
係實踐至啱

限期前要回應將會實踐，始終實踐5個訴求都唔係一時三刻既事
我既限期唔會比一年半載，而係半個月之內既野

限期除左要市民知道之外，仲要取得各大行業各大組織(例如公務員) 去支持呢個限期，令我地可以更有力拎住限期去促使政府回應